# PEPs

**PEP** é um acrônimo do inglês *Python Enhancement Proposal*. PEP's são documentos destinados a informar a comunidade de Python sobre novas implementações em futuras versões, mudanças de processos ou de algo no ambiente de Python, além de ser um guia para a comunidade. Por exemplo, um dos principais PEPs que devmos conhecer inicialmente é o [PEP 8](https://peps.python.org/pep-0008/), o qual é um guia de estilo de como se escrever programas em Python. Ele é tão importante que há um [site próprio](https://pep8.org) para ele, com melhor visibilidade. Falaremos mais do PEP 8 em breve, por isso é suficiente que saiba que ele existe, por enquanto. Se quiser saber mais sobre PEP's o primeiro destes — [PEP 1](https://peps.python.org/pep-0001/) — explica e dá mais detalhes sobre como são feitos.
